我幾時死

好辛苦，聽住discord班朋友好開心傾計，明明我都好開心，但點解我要喊
已經連續唔知幾耐日日瞓兩三粒鐘
已經連續唔知幾耐亂尻咁喺度喊

唔想再傷害自己真係好撚on9
但係好辛苦啊

甩咗幾次覆診了哈哈幾時死

發生咩事?
你都係想引我講呢句姐

對唔住

有咩唔好收埋收埋啦
講出黎啦
講咩都得 就係唔好咁易講個死字

昨天的你已經死了
今日重生

咩事啊絲打
唔介意既可以講黎聽下

喊都係身體本能反應，唔洗太在意，試下咩都唔好諗，放鬆身體慢慢就會訓到。

抱抱 我愛你呀士多啤梨

辛苦了